走得快好世界......解放軍落到黎D股價渣都無.....放片都跌成千...遲下真係出動..真係變廢紙

應唔應該全力放曬佢

放，入埋熊

唔落黎正仆街

一早買撚哂美股, 保險用哂美金

巴打走得咁快唔通知

唔怪得個個想老解落黎

打貿易戰冇耐就開始走啦
等通知咩 中銀戶口都取消埋

啲樓唔值錢

大陸重危險過香港啦，係都大陸跌先

供緊樓果d點

到時香港D樓仲平過惠州

星期一罷工
國軍來到香港個市會唔會無左一半

好驚

大陸係連危險嘅資格都無，因為走唔到

已清倉，準備度過寒冬

大陸有國家隊
香港得解放軍

usd in hand